[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論25

Ref:
如何揀口罩

背景：武漢沙士 -> 冠狀病毒
跟據網上資料，2003年SARS既病毒大小係0.08-0.14μm

==現時有既standard==
1. BFE= Bacteria Filtration Efficiency = 細菌阻隔率(樣本大小: 3μm, 容許: 1-5μm)
結論： 得BFE冇用，因為唔夠細

2. PFE = Particle Filtration Efficiency = 顆粒阻隔率(樣本大小: 0.1μm)
結論：因為飛沫最細只係去到0.6μm，所以夠用
PS: 醫護用會上到呢個standard。如果你相信政府，佢係飛抹傳染而唔會空氣傳染既話

3. VFE = Virus Filtration Efficiency = 病毒阻隔率(樣本大小: 0.1-5μm, 載體: phiX 174)
暫時最勁既standard, according to Nelson lab 可以隔到0.027微米
呢個size防到舊沙士既virus有突
我暫時只見到日本某d口罩做到

==結論==
PFE > VFE > BFE
強 > 弱
基本上有PFE 另外個兩種都防到
日本野：最少要見到PFE+BFE先好買, 得BFE唔好買，冇用
寫清楚有齊PFE+BFE+VFE當然最好啦

==阻隔標準==
歐洲: EN14683 (得BFE，無PFE標準)
美國: ASTM-F2100 lv 1-3 (3最高)

(2018 standard)

日本: 日本政府網站提出的VFE測試方法係用~1.7μm嘅濾菌體去測試
比PFE測試所用粒子要大

韓國: KF80/94/99 (99最高)

台灣: CNS14774

(2018 standard)

3M:

街邊藥房既口罩
英文既有ASTM Level就係正版啦
日文既就睇下有冇BFE+PFE+VFE
冇上面呢兩樣野是但一樣，或者啲日文/英文錯grammar既100%係假野

==其他類型口罩==
Ref:
N95 -
1860/1860S/1870屬於醫療用口罩，經NIOSH（美國國家職業安全衛生研究所）認證，亦是FDA（美國食品藥品管理局）批准可用作外科手術口罩，有效阻隔效病毒的飛沫。
8210/8110/9210屬於工業用口罩，主要用於阻隔塵埃，雖然亦經過NIOSH認證，但沒有FDA認可，未必能有效阻隔飛沫。
PS 1: 同埋醫護有做fit test,確保冇air leak先戴得, 漏氣既話=冇用, 所以我唔建議一般人買 因為好焗(香港隻NASK就ok既 搭飛機可以用 但貴)

防塵/防花粉口罩 -
冇用架咪on9啦

豬嘴/其他唔係一次性既口罩
- 首先你要學識點樣正確除豬嘴
- 仲要唔知你識唔識洗
- 唔識洗既會contaminate埋你洗衣機d衫

==產地問題==
大牌子黎講其實大部分made in china
因為成本問題，醫管局都好多mic野
但大廠會有qc，所以quality唔會話爭好多

冇經濟能力，搵唔到既
Made in china都可以照用
（用日本黎計made in japan個價係mic 4倍)

邊度有得買？
去屈人寺,萬寧,donki,cosmo搵下啦
搵唔到就amazon
但由於日本野唔送海外 所以自己搞轉運啦

==牌子問題==
Ref 1: 香港消委會2017-12口罩測試報告
Ref 2:

1. 超立體
超立體嘅口罩係無鐵線的, 除咗一包七個嗰隻係有nose cut之外, 其他全部都冇, 戴眼鏡有機會會起霧, 但係PFE VFE BFE數據一樣99%

！！要注意呢隻超立體係唔得嘅！！好多人中伏
呢款超立體只有一層, 除咗呢隻，超立體其他款都得

下面呢隻手術用(サージカルタイプ)資料不詳，冇鐵線，有巴打話三層+BFE98.8%，可以嘅話就盡量買返另外嘅款喇

2. 超快適
無PFE，得VFE，所以唔係所有款都得

3. 三次元
日本製，全部Ok

4. BMC

5. iris

呢隻冇寫數據 可免則免

6. Made In China

消委會前幾年test過最好表現，好嘢黎
不過要注意產地係中國，如果好concern就自行判斷喇

7. Medicom
政府醫院都係用medicom ASTM level 1

8. HALYARD
可以用，醫療級

9. 誠哥有售

以下係多人買咗嘅伏嘢
From 阿里巴巴

3Q

韓國本土個test都係得kf80
即係得防塵冇防菌
佢只係做過bfe test但冇show過數字出黎

韓國隻3Q Premium/Premium Plus係冇喺Ministry of Food and Drug Safety(식품의약품안전처) 取得許可 (의약외품허가Drug Approval System)，佢隻KF80/94就有
不過有巴打話係大陸公司，但唔肯定係唔係真，呢個大家就自行判斷

隔離post睇到：
千祈唔好買一款叫救救マスク嘅口罩

中國製劣質口罩

因為口罩真係有好多好多牌子，如果以上嘅口罩標纖又無mark，呢個post又無巴絲提起過，個樣又流流地，建議大家買過盒啦，唔好為百幾蚊拎自己條命較飛

貼森林link請加密
或者淨係貼網址後面嗰抽number
唔好益CD-ROM

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

推

上個post果盒240盒巴打
想買十盒

推依個

Push

個POST推得快到

想要2盒咋屋企冇晒貨仔

咁k kwong 都帶出一樣野就係，MIT MIJ 都俾到信心過MIC既 無名無數據既口罩

95%前面 5%側邊係點得出黎架大師？

同埋我想講唔係k kwong就真理 而係人地真係一個教授 會為自己講過既野負責 果時tg有二噁英 佢講完 如果有錯外國d教授插撚死佢啦 依家佢就係叫人唔好理spec戴住先 唔係叫你乜7都唔洗戴 家下d貨源咁緊張 你係咪唔買到隻有齊所有test既就唔帶？
弓

Gmarket 除咗睇kf幾之外仲可以點分佢係合格嘅口罩?

2盒thanks!!

點追呀...推得咁快

想要

想問呢隻掂唔掂

係咪made in china 都無所謂？

10盒 thanks

希望希份

如果 JP amazon 扣左...但又出左個email話無貨....咁係咪都係無架喇？

上po話有240盒嘅巴打有意啊

跟隊
KTW99
4盒
Thx

想要2盒
屋企得返一星期貨仔
好人一生平安

一樣！
想要5盒！

5, thx!

扣左信用卡錢

想要十盒🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你問得嚟，都俾成個亞洲掃晒

想問下bastion 呢隻牌子如何？
搵唔到佢用咩standard 只有寫BFE 同Risk II

上個post既巴打仲有既麻煩通知

想問依隻有無用？

跟番上一個post 感謝巴打 想訂8盒
tg: jis0701

呢隻得唔得既多

跟

Made in china 一定中招啦

想要10盒

人多

唔貪心 兩盒夠

想要兩盒

上po巴打有意啊

想要10盒!!thx

仆街啦啱啱收到gmarket話張單delay到三月先出貨

個位巴打自己240盒
呢到跟機既都唔止240

日文唔識搞

有

用buyee買左6盒 得唔得

想要兩盒thx

應該成千盒

PUsh

[member]
想買6盒［/member]

跟，有意

唔該晒

想要五盒

要兩盒

見唔到有貨喎...

係日本搵到呢隻 計運費$35
訂左240盒
應該有多
有意tg

Thanks
想要10盒 但唔知點留TG

係咪咁

有意跟機

都唔知佢tg 得邊個

跟機想要三盒

冇哂

有冇咁多人MON POST
一個都買唔到

想要兩盒thanks

想知呢款掂唔掂
搵唔到資料

想要3盒

有無巴打可以答下Gmarket 除咗睇kf幾之外仲可以點分佢係合格嘅口罩?

跟機4盒

我啱啱用左buyee買左6盒 我都好驚唔得

想要6盒，2家人用，救命

想要兩盒 thanks

依家上網買口罩仲貴過香港 30個賣150港紙
香港新年後好快會有貨啦

得啦, 但係炒價黎

屌gmarket cut單
仲要唔係cancelled係cancelling

真係痴撚線

仆街 係日森改左地址 依家送貨日變左未定

有意 想要兩盒

thanks 幾盒都好

5盒plz

跟機3盒

我post錯呀 soryyyyy

年初一係日本樂天訂左口罩，但琴日突然收到email話order cancel有無人都係咁？

Thanks

上個Po 240盒的巴打，想跟機買4-5盒。
唔該晒巴打！

想要10盒

thx! !!!!

想要5盒

thanks
2盒夠了不貪心

請問amazon jp係用邊間國內快遞集運嗰到要填返

我係訂左240 個巴
未必有咁多淨
同我今日先訂
雖然無cut我單
信用卡扣左錢
但2-7日先到bns集合點
先到先得
不賣黑警
今晚覆tg

訂咗十盒medicom，運費唔平，係咪應該訂多啲

好人一生平安

日本樂天cut左我4張單...日馬又咁貴
係美馬搵到既都係最平都3蚊個.. 又無獨立包裝

恭喜

sorry我quote呀

想跟 要15盒 唔該晒

比日本amazon cut左千幾個

想要。好人一生平安

驚唔驚計你體積比好貴

有貨快啲買 好野

buyee你搵家第二間買都得
自己account落單過兩日都send個email黎話無貨cut單, 唔好講話代購

想要3盒🙇🏽‍♂️

巴打係邊訂的

medicom 訂咗邊款？

頭先係有，真係鬥快秒

2 boxes thanksss!!!

Thx 巴打

(我呢個po上面有留TG，怕你睇唔到 所以覆多一次)
想跟機買4-5盒。唔該晒巴打！ (如果唔夠，2-3盒都得)

訂左日森 send左email話card can not accepted應該要點做
Billing address填左香港地址
shipping address填左集運地址
求教

巴打想要4盒thx!

兩盒

有冇人可以答小弟用buyee買得唔得

試下轉張卡?

咁驚

唔係我，我都想要，我quote錯,sorry

只係想要4盒

想要4盒

你每人兩盒救多幾個好過

要3盒pls

想要4盒 謝謝

BMC原價幾錢

得, 不過唔會買到咁解

希望可以有2盒
Thanks a lot!

想要2盒

我自己未訂夠同未發貨
唔公開住
無咁多分了 大家唔好跟機
無諗住賺大家錢
只計運費
有多既捐d去黃店/手足
thanks

手足有冇幾盒

想要6盒
Thx!!!!!
@today1996

唔得，買左幾次都cut單

唔該哂

想要兩盒一家人用頂住先，太多人需要唔敢要多

Tg pangpangg

Medicom tailormade 果隻得唔得

想要3盒
感謝

Thanks!!!!
想要4盒

想要2盒 thx巴打

又唔夠快

Medicom宜家幾錢到？ 好用

想要兩盒感謝

5盒巴打

影張相上黎睇下

大多數口罩價錢係２倍以上，以前30個都係幾百JYP，依家係千幾JYP

唔識日文 想問下係要我1月30前聯絡佢定係佢會係1月30前聯絡我

唔講嘅話佢中你都中硬

巴打
如果仲有剩我可以要一盒嗎？
一家三口得返6隻

無曬

amazon jp 樂天 lazada 全部都未發貨

如果你fd幫你買左超快適無pfe
你地會唔會要?

買入價？

求五盒

想要兩盒
好人一世平安

請用GOOGLE TRANSLATE

秒

有得揀我都想揀made in japan usa

但依家到到都無貨

所以先想問下 made in china 係唔係真係好大問題

求下巴打解答

3 盒 plzz

想要三盒啊 thanks

想要6盒救命，2家人，無言感激

秦狗

Amazon us
Medicom astm level 3 直送香港
宜家有貨，$3 一隻
要買就快

有BFE防咗飛沫先啦，我屌

咩柒都買唔到

想要4盒 thx 巴打
Tg: tsegigigigi

屌呀

有冇link

想排隊4 盒 岩岩係上面留左言但驚你睇唔到

唔該晒

如果仲有的話
4盒

[/url]
唔該你啊 想要三盒

郵政服務特別安排
＊＊＊＊＊＊＊＊
就政府今日（一月二十八日）宣布實施的政府部門特別上班安排，香港郵政今日宣布，農曆新年假期後（一月二十九日至二月二日）的郵政局櫃位服務、郵件派遞服務及郵箱收信服務將會暫停，但會維持入口特快專遞郵件的派遞服務。在此期間投寄的郵件會於郵政服務恢復正常後處理。

香港郵政會按實際情況作出相應安排，請留意香港郵政網站（）的最新公布。市民如有查詢，可致電香港郵政熱線2921 2222。

完
2020年1月28日（星期二）
香港時間16時34分

寄咗ems 直送hk嘅睇路

link？

5盒pls

想要3盒自用

$150一盒咁貴

想要2盒 thanks bro

自己上官網搵下有冇考astm ，記得之前有人開團買，但係唔係同款唔記得了

歐洲阻隔標準TYPE II買唔買得過?

好奇問下
thanks bro
有一半幫fd買都係超快適

4600円

見到有間鋪係尖沙咀懷疑賣假口罩

無生產日期 無BFE VFE PFE

求救

利申：得一盒救救mask 既受害者

想要2盒，
希望可以分到，thz

Amazon 張單仲喺度但係信用卡未收錢係咪好危

如果真係直送香港 其實唔太貴

買左好多盒，唔知有冇得退貨

但會維持入口特快專遞郵件的派遞服務。

用ems無事
用air mail嗰啲先出事

同佢講，止蝕先啦，好彩唔係劏人價

哇, 紙巾黎?

出貨時先會扣數

想要4盒 thanks!

你樓上.

iso13485

屌 我都買左

唔該哂，如果ok都訂住先，屋企嗰啲就用哂

有無人睇得明以上呢款秦國口罩嘅測試結果？
利申︰文科仔，Google 咗半個鐘都唔識

想要5盒 感謝爸打😭😭

我係到提一提各位巴絲
唔好咁容易就去買一隻不知名口罩
唔好咁容易同某啲人攞貨
由其係要你一早比左錢先
小小提醒

巴打 我想要4盒

仲有好多巴打裸跑緊

係日本訂左1300個
BNS運費應該好貴

想要4盒

thanks

2盒就夠啦 thanks

貴到咁

留兩盒, thanks

日本發生第一宗本土武漢肺炎感染
根據勞動大臣加藤厚生，一名沒有去過中國的司機確診武漢肺炎，一名車上到過武漢的乘客同樣確診。

可能會有CUT單潮

櫃檯唔開

2盒 pls

而家D 口罩係咪全部都要過100蚊盒?

确诊 4599 例 疑似 6973 例
死亡 106 例 治愈 68 例

平時做開cdrom 打錯唔好怪我

剩係凌晨都爆咗個

Help, 我都要6盒🙏🙏

想要3盒 謝謝

冇哂貨可考慮入手

基本要type 2

巴打,我屋企得番10幾個,求2盒頂住先

想要十盒 tony0212

想要2盒自用

上面240盒個巴打有成58個人pm
我放棄

岩岩落單

應該冇問題
去到level 3
樓上講醫院都係用level 1

我都差不多要裸
bns兩日都未入倉

但揀定幾樣product,
裝keepa睇下多數幾時refill
mon下amazon就好易買到

巴打，求求你可唔可以留兩盒俾我?
感謝你!

想要2盒多謝

唔貴喇wor

成功買到？

2000yen addon 其實係可以一盒臭+3盒dmc? 頭先入左3+3

要4盒

睇個盒啲公仔都覺得流了，好似P個罩上去咁

我見到係咁 但唔知呢啲係真家假 三十蚊一盒喎 韓國賣 正唔正常?

你又會數既

我啱啱都落咗單訂幾盒。驚一次過訂太多cut單

2盒自用 thanks!!

想問下呢隻台灣口罩得唔得
包裝上面冇寫PBE VFE BFE同CNS14774

呃求大家解答邊邊先係向外 唔該
A

B

一盒臭邊夠2000？

呢隻係咪流野？

未撚見過

A向外

唔好傻啦，就算係美國買好多都係made in China
依個係成本問題，唔係質素問題，人地國內賣得都meet曬標準

巴打~ 想要2盒自用 謝謝!

已入

試左 等佢email

想要5盒🙏🏻

唔明你地諗乜
唔一早買定口罩，宜家先黎搵仲expect可以低價買
見到sold by amazon良心價就衝啦
Medicom 2072 係Astm level 3
去美馬買+集運黎都近$3 蚊一隻

比個參考價你地
Astm level1 $0.8- 1隻
Level 2 $1.x +
Level 3 $2.x +

個個講到好難買，明明一search就有

想要少量Tony0212

A

我個口罩盒張圖係A向出 B貼面

樂天收左皮 佢話唔送去轉運站

有無人知呢個網咩料

日本yahoo有無人出左貨？

26 號買今日都無動靜

見其他人話一盒，以為可以1+3

入到人地個CLP 靜靜雞mark up 咗

請問有冇人試過係PSTSHOP，通常幾時知道有冇貨？多久送到

我特地買左盒做實驗
如果見到叫屋企人唔好買住呀

想問下iris plaza係咪基本上唔係日本信用卡都會cut單

自我隔離完14日先好出境啦屌

早知一1+3

岩岩訂左十盒 你幾時訂？

依間舖可以直送，大概10日

依加咁買法遲早好似台灣咁

咁你都買?

臭罩 賣唒

臭罩終於收咗皮
一路好走

Amazon jp貴到

賣家表示終於清曬堆蟹貨

連登有愛

我都係 琴日朝早比左次錢
5點比人cut 之後再試多次
比左錢 但係仲未有消息

A向外 滑面啲纖維細啲密啲向內
粗啲既向外 冇咁吸水

宜家日森同doko度度都開始炒價

都唔撚係靜架喇

Thankssss

想問下有冇LINK?
AMAZON US 真係SEARCH 唔到有

見medicom咁多款 trailormade , master series , premier 買邊隻好

想要2盒, THX巴打
@hugoyng

佢連埋3m野一齊賣 3m那盒無問題 $200 10pcs

但喱盒不行 仲賣$80
我懷疑緊有問題

pst好似好平

美國到香港運費唔平
訂吓 amazon就知， 細細盒都近百
38自己諗信唔信得過
我覺得係美國商人， 但唔係美國製造
通常大陸/東南亞

想要兩盒多謝巴打

7條友得返一盒 如果有巴打有可唔可以幫幫手
(自己都周圍搵緊)

[quote][quote]
上個post果盒240盒巴打

想要5盒咋兩家人屋企冇晒

我見 到﹐但臨時搵唔到2000yen 其他想買既野﹐跟住無左lu..

OK

泰國呢隻MCMASK得？佢冇寫PFE/VFE

防塵咋 好似都係冇鳩用

[url] 呢隻有無用？我見大陸做，但日本官網有呢款，50隻先140蚊[/url]

每唔會好薄？

有無人知🙏🏻

岩岩問佐順豐, 佢地冇收到拒收口罩指示, 暫時都係正常運送

但佢會寄？唔係比clinical use嫁咩

有PFE = GOOD

百四蚊咪貴囉

你想要邊款我可以幫你搵下jp有冇

求幫手訂 口罩快用完

係日森落左單之後sd左哩個email黎
啫係點？

其實睇摺既位就大約估到

有無link brooo

唔清楚，有冇巴打用緊

hk01

貴都無計，韓國kf94 奶罩加到280蚊30隻，點買

我知你地怕ig有假野同炒價 但某幾間都係良心價黎
keep住mon po都有機會買到好野

想要兩盒🙏🏿🙏🏿

我訂左十盒 填左集運地址 比到錢但唔知會唔會送

想要4盒，多謝巴打。

3盒plz 好人一生平安

[member][ 呢到仲有得買/member]

係咪已經買唔到口睪

有冇人係用非會員方式係iris訂左口罩想搵tracking number/cancel order但搵唔到

求link

我之前已經落左單 都無一間有reply😞

訂多d 啦 咁平

5盒 thanks!!

same

你睇下佢FB, 有幾板貨係倉出面

A向出，風琴向下唔兜口水

多多都要

正常價 ￥ 1,181

唔知佢送唔送集運倉
出到貨就再訂多啲

好期待巴打黎到既臭罩係咩味

其實暫時都無人用過
膽粗粗岩岩同4個FD訂左20盒

屋企得返半盒左右
想要4盒

順便問下 滴露消毒藥水係咪無用買唔到酒精

等緊派offer咁

救命呀

剛才，訂左60盒 medicom LV2運費3x美金

$195 升撚左2倍

憑呢張圖 不足以判斷

追唔切post 有冇人po過

邱騰華講緊掃口罩

我都買唔到

佢上半同下半個方向唔同 以為向下一定係面啦 依家都分唔到 d人話風琴向上會吸塵 但盒口罩的確教係A係面 唔該晒大家🙏

屋企無曬了 想買5盒 唔該曬巴打

一比99算

想問呢個得唔得？Astm level2

成人乜罩都得. 合規格就得

啲隻要等,同埋有無得出貨同幾時出到貨我好懷疑

佢寫就寫通常一個工作天就送貨 睇下聽日有冇消息啦

買左total 5000盒

睇到BNS facebook日本倉張相
應該全部都係罩

push

你用黎做咩先，買唔到咪買膠手套笠住先

Hsbc red card 唔得
SC Simply cash ok

正仆街黎
好彩今朝掃左幾箱120銖
大部分已經比朋友要曬

有無人知呢款泰國口罩得唔得
見佢淨係有寫BFE
就網唔係好搵到 但佢係醫用口罩

而豕家冇左臭罩夾單

我公司藥廠，政府搶哂洗水液，火酒。 我都唔知留到貨自用

hsbc platinum visa ok

主要生產地,問人拎口罩仲係度串77

我都訂左呀希望唔好通知我

巴打 想要兩盒 屋企就快無曬 thanks!!!!!

有冇兩盒🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Medicom 一定OK, 醫院都係用LEVEL 1

23號係日馬買左口罩
但係而家個message係咁
Now expected by tomorrow
We're sorry your package is late
We're working with the carrier to get your package back on track, and we'll let you know when your package is out for delivery.
Please come back Thursday if you still don't have it and we'll help you out.
Was expected by Sunday, January 26

有冇人都係咁

我見到

所有臭罩售罄

請問medicom 2072 有無禁運?

1點都係175...

買左幾日先比人cut？

日森隻有貨快Go

試下google佢間野嘅官網
睇下有無詳細description
如果都係無就唔好買啦

諗住出完街之後攞黎抹電話
而家日日攞洗手液水洗

Visa ok

11點幾買

買成千盒嗰d人同喺日本藥莊爆買嘅蝗有咩分別 得罪咁講

其實又唔使咁驚 Black Friday 嗰陣用得仲多

2 日

加密啦屌你

泰仔由115加到195THB了

限購令一出真係等攬炒

想要2盒thz

前幾日110都有啊
不過都正常 咁多人買
人地泰仔洗同你講良心咩
195除番開都仲係合理
好過你食200蚊HKD一盒

可以

真心買來做實驗 同時唔幫襯好難影到相

呢間正仆街
差唔多一個禮拜前訂10盒
果陣覆我email話佢公司無揸貨 所有貨要由manufacturer到拎貨
佢話第二日會去入貨 拎到就出貨俾我
我過兩日再email問佢有無拎到
無覆我
呢兩日直接叫佢refund
到依家都無撚覆過我

好離譜 115買會唔會比人cut 單

Confirm到係paper 就麻煩連登仔幫手話俾人知
我見到有人行過都買一兩盒
多數都是婆婆 老人家高危者

頭先見out of stock咁快又有

50個一盒 當你屋企有4個人 每日兩個都用到成十幾廿年

今日都見過 但勁快無左

前日

錢就扣咗 ，分分鐘refund 重要輸手術費

起碼唔會要不是者香港人照顧你們日本

綠盒果隻垃圾 3m果隻工業野

泰國非大公司好似好多都冇網站的...

前幾日上網訂左

我25號買 今朝都話shipping 宜家都話cancelling ...係咩事

一盒都買唔到 好迷茫

耳仔條繩係入面
應該A向出？

我都擔心呀

唔撚係掛
有冇得cut單架岩岩落單嘅話

如果有貨的話，大約估計連運費到香港1元左右。

想要十盒，全家得返十幾個

落馬洲 羅湖 深圳灣
三個最多人流嘅關口
今日係隻字不提 繼續開
唔封 繼續接湖北人
繼續播毒
大家唔好比777呃到
附深圳灣片段

岩岩有百元30*4

另一張單話ship左韓國本地 希望過到順豐

本土運費都唔平

摺一定向下 A

ok

on9 芝士

我買個時係95感覺會被cut單了

咁撚恐怖

佢仲未發貨？

又比人秒

價就識加 唔撚出貨！！！

呢個網安全咩？

唔使擔心 肯定冇貨

我琴晚入115 未出貨

未呀

加唔到入車

請問你係買邊款 KF94?

究竟依隻得唔得 追左好多個post 有人話得有人話唔得 仲買左10盒 今日出貨 求解答呀

cm話仲差過100yen店d口罩

點解648yen咁平嘅?定咁係正常

如果仲有 想要6盒 感謝

屌 比支拿01 推完

我同你要晒佢

電腦大爆炸 仲未有白元30X4

應該係manufacturer果邊升左價
佢賣咁平應該要蝕錢
所以依家直情唔撚理我

想要幾盒😭😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻

175路過

24號落單 琴日收到email話ship左韓國本地

齊晒果3樣, 掃晒去啦

屌,圖都未望到又被秘

お客様のショッピングカートに商品はありません。

ショッピングカートでは商品を自由に出し入れできます。また、カートに入れた商品を「あとで買う」に移動したり、ほしい物リストに登録したりすることも可能です。
トップへどうぞ。そのほか本日のタイムセールやほしい物リストもご確認いただけます。

咩意思

係咁俾啲ig shop退錢，最後自己死死地氣係g market買KF94希望買到啦

泰仔好垃圾呀

要5盒

想問下呢個有冇用？
有冇巴打絲打解答到
盒上面乜鳩都冇寫

巴打 address點搞

咁柒多order 忍幾日先屌佢啦

寫住有但又買唔到 想點

即係俾人搶晒囉

咁即係work??如果巴打你急用 可以原價連運費分一盒俾你

日馬咁樣
Now expected by tomorrow
We're sorry your package is late
We're working with the carrier to get your package back on track, and we'll let you know when your package is out for delivery.
Please come back Thursday if you still don't have it and we'll help you out.
Was expected by Sunday, January 26
有冇人知點解

想要2-4盒

你係咪曾經去到碌卡拎code個階段quit咗
我就係咁 然後等一個鐘到又得返

巴打想請問日亞個shipper用咩途徑寄，DHL express？

應該全部集運

琴日入115 驚佢cut 單

我反而見巴打都話超快適都ok
利申係dokodemo買左兩盒

可唔可以分一盒比我

求救

成日諗住炒炒炒，人地真係要用個D就買唔到

我冇轉用返原本個個 應該最basic個隻

你地B&S address 寫中定英

你唔要可以賣哂俾我

中

又搶唔到30X4

冇晒啦 臭嘅都冇晒啦

泰仔買咗20盒 成功比錢 出貨再比巴打

please...

超快適都唔要？ 日本製，大牌子，右下角有寫VFE 之類既字眼， Btw你唔要可以到時有貨放出嚟，應該大把人搶住要

睇返我#146有講過我見到嘅最低價
幾千yen嗰啲全部炒價嚟 咪鬼買

唔係掛4蚊個都cut

Doko 23號單 出貨, Kenko Sakas

yes

代唔代購?

點睇幾時出貨

因為我見又話得vfe同pm2.5 有上埋官網睇 又話防飛沫 睇到亂曬龍

依隻好野黎，留名想要一盒
好人一世平安

115入 仲未有tracking

VFE姐
但搶住要又係真

收到了, 對唔住各位連登巴絲, 下次識做

有冇人知呢個得唔得，有BFE PFE>99%

呢隻講有試驗bfe個d
係咪都ok

我仲係備貨中

希望可以要小小

臭罩都冇晒 CLS

please

想買3盒

寫話係今日呀 status係備貨中

lazada 你地用集運?

咪就係叫你等

老媽子買咗個五盒

終於買到

VFE 夠做啦 ，唔洗下下最top最貴先叫做好，呢個時期仲慢慢揀就預咗無晒口罩買

冇左

我買另一間10分鐘出左track no.

應該ok

會將此商品送到 香港。 結帳時選擇 免費 AmazonGlobal 標準配送 便能在 星期三, 十二月 31 - 星期三, 十二月 31 取得。

我睇左三次先肯定自己冇睇錯

呢間送到香港？

盡量要有 5盒最好
Tg

爸打介唔介意tg我 有野想問 感激不盡

其實去到$200THB 真係諗清楚先買

想問日森 我岩岩買左冇扣到錢
係咪出貨先會扣?

200就笨柒水魚價

3盒thx

呢隻係咪可以收皮

想問下amazon係咪一日未收到shipped既email都有機會被cut單？
同堆問下size方面，見到大部分日本口罩都係165mm，其實帶落會唔會好細呢？因為一般用開果d外科口罩都係175mm，唔該哂

我照要左去先 因為真係無口罩用
同埋日本製點都好啲

有無巴絲喺pst/外國嘅clinical equipment suppliers 落過單 想知佢哋唔係clinic落order會唔會送

應該有班羚羊用BOT搶白元同PRESTO 成個下晝都冇/被秒

有無人知

會落唔到

同問

俾g market cut 哂單

巴打你訂左未?

買咩

SET錯咗用ATM比錢，而家無得轉返做信用卡。過幾日有幾盒放返出黎

今日訂左少少

如果有一堆臭罩係手
我都唔會打算搶佢就真

我都係佢, 23號晚8點, 備貨中

應該可以改payment type (if on amazon jp)

上年見曼谷超市做$60thb
連運費HKD$60買盒 真係搵笨柒

如果我買黎派比d 老人家會唔會好on9 呢
都唔知佢地戴唔戴嘅
一陣屌返我轉頭
見到七十蚊盒仲有貨想買一百盒

有冇比tracing number你？

換個tg ok?好驚佢唔寄
https//

呢隻掂 但係買唔到

唔會on9 不過你買到先算

泰仔罩

有 但係呢個message都已經2日

韓國朋友話有人扲現金去廠 掃晒
大約6-7$ 買一隻

115已經係ceiling 175以上已經好水魚

doko 750蚊一盒30個口罩都有人買
6盒全清
香港人係咪癲左

我都係買呢個 24號買今日cut左

我都有相同問題﹐臭罩就係呢個樣

D 護士教落風琴位一定向下跌走D粒子﹐但呢隻鼻位全部風琴位向上﹐咁咪形成一個凹位儲dirty 野﹖

輕推一下

巴打23號幾點？

想要2盒 唔該巴打

70蚊30個 齊晒3個標準你地會唔會考慮

幾好啊 有交帶

有冇人陳過yodobashi買
會唔會cut單

我都落咗單 唔撚係掛

您的購物車中沒有商品。

在購物車中，您可以自由放入和放入產品。 您還可以將已添加到購物車中的商品移至“以後購買”或將其添加到您的願望清單。
要繼續購物，頂部。 您還可以查看今天的定時銷售和願望清單。

*用過

想要3盒 thanks

5000?????????

仆街

我都落左 落左8盒
錢都扣撚埋 仲status仲係awaiting payment

有用，因為我search過。
滴露成份係PCMX, 在對冠狀病毒的能力上跟漂白水不相伯仲

代朋友POST:
我公司一向做開韓國貨貿易,月中訂既100,000片口罩
5日前比韓國廠CUT到得返40000,琴日直頭話出不了
依家應該加曬價先肯出，其他廠有現貨既到香港都最小6$起

我朋友依家諗緊6-7$照拎返黎香港成本價出售
佢放棄左接藥房既訂單,講緊要接起緊500,000片都接到
依家有貨寧願出比香港人先
有無人比D消息，G媽依家仲出唔出到貨
---------------------------------------------------------------------
依家12:43PM 最新消息

岩岩韓國朋友打電話黎
因為今日韓國工廠放完假先開始出貨
有班仆街大陸人渣車去曬全韓國口罩工廠比現金貴一倍搶貨
佢地出既價錢大概1000韓元一個 真係CLS 到香港大概$7.5 成本價

建議大家有口罩真係買左先
全中國14億人搶緊，全球既口罩比曬大陸都唔會夠

我係lazada 嘅 Sold by:Medi Infinit
是唔是佢㗎

想要5盒 冇罩帶返工

安心啲 咁應該唔會cut單嘅

係

https//

屌

唔怪得突然CUT 晒G媽D 單

我都係...AWAITING FULFILLMENT

應該冇伏,預佢無貨出

我張單下晝3點，等多陣應該ok

我都係咁

仲有？ 想要

屌咁賤 我今日都入左幾盒

Amazon係咪停咗番貨

佢通知我要比錢，呢刻就改唔到

手足搶罩時留意返，唔好心急揀錯

隻罩牌子就係medi infinit .運費重要貴幾十匹

下晝三點

呢款囉，2980yen，60片，菲律賓制

泰仔物價其實佢都已經賺緊㗎啦
應該咁多年係最好生意

想要5至10盒

有無巴打知gmarket有無得自取？
見到有款叫cotton more唔知好唔好
一舊水

想要盒

仆街了, 岩岩入左5盒

掃左三盒 㨂 express delivery
希望快啲到
之前我買書 佢ship得快過 estimate個日

5盒thanks

請問人有冇知呢款得唔得?

要出貨先得㗎

Amazon japan仲有邊隻小童用好 最好日本製

岩岩訂左 好驚CUT單

想要3盒Thanks!!

屌你老母依班人應該快撚d死哂佢

泰仔貨都落埋架

想要4盒 thx

泰仔罩大概要幾耐到貨?

留言條隊就黎多個訂果個人嘅貨

唔係咁賤下嘩?

想要三盒 @busy0907

點解會落到ORDER

貴左好多

好老實 咁多人買 跟單有排跟
又要對睇下岩唔岩
加上係你急咋 人地唔急

Rakuten. VFE.

巴打訂左幾盒？
我仲訂左唔同顏色 諗住藍色多人要

想問下Amazon幾時過數，落左單一日都未過數

24號晚樂天買到4盒bmc 賣家覆左email話2-6日工作天出貨 希望唔好cut單

都廢事開口

想要5盒 感謝

唔會，老人家抵抗力差，更加需要戴口罩

日本好多口罩都唔係獨立包裝

astm lv 3
質感 透氣仲好好
問題係無貨
炒到300幾一盒 未連運費

真係有錢大撚晒

5盒 thx

佢個盒有寫 astm level 3

有astm就okay？

唔該哂巴打

ching用咩卡，俾唔到錢

買完先知咁仆街...我都落左10 盒

無啦啦賺多倍喎

想要3盒 感謝巴打

其實全世界口罩都唔係好多獨立包裝

那我信用卡過期果度係寫2/2020，係咪要轉信用卡

有冇人夾Astm level 2？大概100一盒未計運費。有興趣留tg。

我係awaiting payment
同你地唔同

iphone唔係必需品，口罩係，炒口罩個D唔係人

想問下用premium plan出貨係咪會先收咗你1yen先？

black mastercard dbs

2盒